有無手足已經All in咗主場紅星？

20年紅星迷 已按樓all in